狂武派、勇武派會唔會考慮下派員去感化下何君堯班註校惠州同鄉會馬仔？

立法會議員何君堯上周發起反罷課行動，獲「香港惠州聯合社團總會」提供「義工」，組成「民間監察罷課關注組」，巡視參與罷課的學校。組織將撰寫報告提交至教育局局長楊潤雄。香港兆基創意書院今日發聲明「公開譴責何君堯干擾學校」，指何君堯曾去信該校要求校長交代是否支持同學罷課，連日又有不知名人士在學校附近徘徊，威脅師生人身安全。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

佢地日日喺學校門口，好易搵到

香港惠州社團聯合總會創立於1996年。自創會以來，充份發揮愛國、愛港、愛鄉的精神，支持香港特區政府依法施政，維護實現「一國兩制」和「基本法」。有效發揮了社團的影響力和凝聚力，充分發揮了橋樑和紐帶作用。密切團結惠屬社團和旅港鄉親，不斷加強聯繫香港各界友好團體，積極支持及參與香港社會事務，推動惠港兩地的合作與交流，維護香港長期繁榮穩和支持家鄉經濟建設等各方面均發揮獨特優勢，作出了積極貢獻。
在中央、省、市各級領導的親切關懷和大力支持下，在特區政府有關部門及眾多社會團體的幫助下，總會得到了迅速的發展和壯大，從聯誼型社團有序地發展為社會服務型社團。
2011年，順利完成了第三屆會董會的換屆工作，曾憲梓大紫荊勳賢為榮譽贊助人，劉皇發大紫荊勳賢為總監，譚耀宗金紫荊星章為首席會長，鍾瑞明金紫荊星章為會長，楊釗銀紫荊星章蟬聯主席。常務副主席擴充至十一位，以配合會務發展需要；培養一批年青骨幹出任副主席及工作小組等工作，以增強總會的活力、團結力和凝聚力。現香港惠州社團聯合總會已發展成為一個具有廣泛代表性和較大影響力的愛國愛港愛鄉團體，是促進粵港合作的中堅力量。
地址：香港九龍灣宏遠街1號一號九龍43樓
電話：2725 3473
傳真：2191 7271
電郵：hkfhca@gmail.com

呢度出產

屌 直接捉何妖dum入垃圾車啦

推

7/9機場更新 求求大家

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

佢地空虛寂寞凍

惠州梅菜

直接送去大酒店火化佢啦